打撚到黎，好大雷聲

香港人，自求多福

勁大聲

相反

落完出太陽又係死

up乜9

你答佢，佢痴撚左線呀

應該係 落哂地下

岩岩勁撚大聲,好有feel, 個天又黑

啱啱先聽到以為屋邨都有黑警開槍

香港九龍新界冇得避

成個正月好似冇點見過陽光
成日都多雲 同往時d新年好唔同

又涷返

完啦完啦完啦

琴日好好天

蒸口罩

我海洋公園呢邊咩都聽唔到

最記得年初一行雷

好想見到劈死狗嘅新聞

唔可以叫好好有雲又潮濕 往時係大太陽

頭先勁大聲boom 即醒

彈起咗

頂多係沖晒佢地落地下/沖走
不過衛生情況唔好嘅反而有菌